裝修佬未到最後都唔好出場

見隔離post 小妹好擔心大家安全
見鬼淋鳩佢就啱